到底百里香有幾多連登仔

岩岩諗住見星期六少人去食下，順便睇下撞唔撞倒印度仔，點知星期六都多人到仆街，一入到去個個食緊野嘅人部手機都上緊連登 ，又無啦啦會聽倒人講中非打，到底有幾多印度仔

搞百里香聚會

連燈飯堂

金鐘m記

只要有心人人都可以係印度仔

點解會覺得星期六會少人

示意圖

總有一個喺左近

最肥最柒最矮最臭最毒嗰個就係我

今日肯出post未？

老細，個甜品咁細份一啖就食完好唔爽

挑
你咪又係見到呢度個個都吹奏
先去一探究竟
有咩資格話人

難為嗰啲，喺附近做嘢
畀人勞役咗朝
終於有可以食返啲似樣啲嘅午餐唞下
又畀你哋攻陷咗

駿業街熟食中心得百里香一間餐廳?

成班蝗蟲黎
搞到係附近既人都無得去食

講多無謂，你自己去試曬地下嗰層

地下個層真係唔掂
樓上水準好好多

佢以前大份D
但係因為好多人話遲去無得食
佢唯有減少少,整多幾份

老非中

老闆偷工減料

老細 啲野好撚正
幾時攪大佢

上次又係星期六去 好多連登仔 拖住條女 重要幾靚

好彩冇去 一陣俾人貼上黎批鬥

百里香抵食又好食